忠誠勇而家係廁所都貼招聘海報

唔係狗點會考黑警
唔貼呢度邊個睇

警犬